廣傳 因金鐘出閘比狗逗，見唔到老豆最後一面

是咁的，
今日放工前收到老母whatsapp，
話我知老豆就唔掂，
叫我盡快收工趕返屋企，
咁我就拿拿淋做完野，咩個背囊就9秒9衝返歸啦，
我都知今晚港島區戒嚴咁，
但我心諗我正常市民，唔會關我事既，
點知一出閘就比班警犬截住，話我有可疑，
之後叫我泊埋牆搜身，我即刻同佢講我老豆就死，
趕住返屋企見佢最後一面，
點知佢地唔聽不特止，仲同我講會慢慢搜。
我同班後生仔一企就企左大半個鐘，
我係咁求佢地快d得唔得，完全無理過我，
最後好似有幾個議員黎幫我地先走到。

但所到屋企老豆已經唔得，去緊醫院

點解警察明明幫市民，點解唔幫下我老豆

心情沉重，唔作回應

警犬正仆街

慘

唔係重點，但阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂TVB妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩tvb袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

啲狗咁樣搞一搞 得罪更加多人

麻煩文宣組整張圖比我地send去長輩Group thanks

唔緊要, 班狗會去陪你老豆
RIP 世伯

保重

死老豆都好攞黎玩
小學生為咗其他人認同真係乜都夠膽作

死公安

果時佔中傳撚到咩阻住白車流產都有啦 仲同你玩口德分 儲夠分換林鄭下台呀？

頂 笑咗

笑你老母

警察工作我是十分支持，只不過不要把你們的行動影響了別人的生活。剛剛我wts app一個朋友恭敬他妻子生了女兒，但是他給我只是一個黑暗的回復，他說他老婆今天晚上一個人而且因為搜身未能夠準時到達接她老婆，然後因警方截查車輛導致traffic jam 45分鐘才到律敦治醫院。醫生告訴他們 你們女兒嚴重腦缺氧，大量腦細胞死亡，可能日後會有點間題。有點問題即係傻？我只可以打一個長途電話安慰他。希望警察放棄你們的自私，有私怨你們可否用其他方法發洩？

咁樣咒自己老豆

已經越來越多呢啲警察因私怨而阻人嘅消息

咪真心膠

打少兩個字，等我一陣

推

係咪惡搞佔中去唔切醫院單新聞?

保重重

但啲死廢中死廢老都會理解為
班示威者搞到警察要加強調查
先會搞成咁
所以最後都係示威者錯

推
保重

喊左

whatsapp比自己屋企長輩
叫佢地send出去

send上babycondom啦

Share 比長輩group

利申： shared

快d推比多d人知

我建議你揾民陣開記招,同拎D死亡証,出黎
睇下班狗點拆

Fake到
邊有人就唔掂係返"屋企“㗎
通知得就應該喺醫院啦
Btw祝作嗰個真係咁

垃圾黑警恰小市民就叻，平時一個file 都懶得開

屌佢老味

Btw. Rip

你老豆係屋企過身

好過份真係
希望大家share出去多d人知

rip世伯

以其人之道還治其人之身

有無WhatsApp forward下

傳比d廢中廢老睇就岩，以其人之道還以其人之身

屋企唔撚死得人咩
都創意台同是咁的啦
仲想點

黑警死全家

以命 換命

巴打，撐住

點撚解屋企唔可以死人

真人真事
我係佢個friend 可以做證明

uncle

你就惡搞收下你把臭口啦

點同呢 一個上一班落
btw uncle RIP

一日最衰都係送中

小朋友係無辜架

世伯保佑我地聽日只許成功不許失敗
俾我地替你報仇打柒黑警

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

搵人錄一錄音會好d

唔好侮辱世伯
Uncle RIP

take care

真人真事
我係病人嘅主診醫生 我可以做證明

樓主take Care

雖然令尊過世大家都好痛心
但淨係得口講，好難令人信
有冇醫生簽嘅死因證明書做證據？

節哀順變

Btw班警犬正仆街

屌警狗仆街死

哇 屌咁仆街
推

RIP

lm

死仆街狗警

悲劇

用納稅人啲錢嚟供養呢班仆街

廣傅去長輩群

呢低能故仔就收埋佢啦，風頭火勢仲係度假膠，咪盞俾對家拎黎笑

煽動緊定9up

漏咗 "請廣傳" 三隻字

又回帶

push

Push

孝子呀 好慘呀 幫推

小妹識樓主老豆
我係社工嚟
以前成日去老人中心做外展
Uncle係工聯會名譽會員
成日熱心幫工聯會搞活動 探訪
估唔到佢到死既一刻都見唔到屋企人一面

rip

唔好做多咗